熊軍大集合

星期二
我地一齊沽穿240 第一站

如果今晚真係跌，下星期開始應該跌到月尾

集氣

明明牛軍轉眼變成熊軍

假使相當勇敢

熊過手足 我地一齊立投名狀

再沽挽回自身

大膠膠

老母麵信徒

熊熊哈

歡迎加入

一直熊到依家 帳面輸緊100k
strong hold到回本

首先星期日專心作戰先

但求無愧
今晚個會9成傾唔成

我想問樓豬係咪做熊軍副都督？

熊軍

25000熊 由23000坐到依家 ，一定要傾唔成

星期二 一開市唔係fat fat就係打靶

賣左老婆未？

睇下夜期啦

收皮未

夜期wfc

熊軍拎定ifc籌啦喂

原來係IFC大集合

衝呀！

10手260熊過左，各位手足ifc見

坐左幾日

帳面輸緊130k 由217點輸到宜家

溝啦

留名笑9你地

你好快輸曬

長輸長有啊

牛軍殺入熊軍大本營
士氣升100%

熊軍
睇定樓喇

今晚叫左 國際熊軍沽爆道指
大家等睇轉燈

熊軍， assemble

輸到痴左線

同美國QE打？你地輸死

中伏 牛軍撤退

未完架

我要Dow J穿番2萬點

求你地放過我啦 正股差10%就全部返到家鄉啦

10% 咁少

解散啦

列隊

我地熊軍星期二 贏面好大
原因唔需多講

麵

屌 靜啦

好消息盡出

識波一定熊

比多D人返到家鄉先沽啦
跌既阻力無咁大

咩位收回

諗起星期四牛過班傻仔
就好想指住佢地個頭黎錫

點解咁樂觀 唔驚比人錫返轉頭

冤冤相報何時了

又係你條仆街仔

係咁追擊我都冇用
準備千升啦喂

睇定樓跳

熊熊哈熊熊哈哈熊熊哈

傾得成喎上ifc未

所以話 連燈仔個朵唔係浪得虛名

傾唔成喎

大戶麵指晒條路比我地班傻散行
G20傾唔掂數，油油又要插啦

熊軍下星期數定錢

不是同意嗎？

係麵神面前
咩deal 都冇撚用啦

你呢個幾點新聞？

我呢個今晚7點幾

升得咁急。。正路都會回

熊熊哈 ig打定j 先

牛軍入黎先
我地要殺曬所有熊軍

同我升爆佢

集合申請破產

又出post燈
靜少少得唔得